［生物科］各位巴絲無名腳指有幾多節？

今日先發現隻隻腳指都有三節，但右腳無名指得兩節

我女神中指同無名指都係得兩節，本post 有1000回覆係1001 貼圖

邊個偷偷地負皮

好奇
lm等相

3節好正常

我咪話三節正常囉，兩節唔正常呀